\newcommand{\sprache}{de}

\documentclass{uebung2}

\begin{document}

\maketitle{25}

\begin{aufgabe}{Die Isofaserung $(s, t)$}
Zeige, dass der Morphismus
$(s, t) :
\underline{\Hom}_{\S \times \S} (\S_*^{(0)}, \S_*^{(1)}) \to
\S \times \S$
eine Isofaserung zwischen $\infty$-Kategorien ist.
\end{aufgabe}

\begin{aufgabe}{}
Seien $p : X \to A$ und $q : Y \to A$ zwei Linksfaserungen,
die von $F : A \to \S$ beziehungsweise $G : A \to \S$
klassifiziert werden.
Zeige, dass dann die Menge der Morphismen
$\varphi : A \to \underline{\Hom}_{\S \times \S}(\S_*^{(0)}, \S_*^{(1)})$
mit $(s, t) \circ \varphi = (F, G)$
kanonisch in Bijektion zu
den Morphismen $f : X \to Y$
mit $q \circ f = p$
steht.
\end{aufgabe}

\begin{aufgabe}{}
Zeige, dass der Morphismus $\varphi_1 : X \to Y$
bis auf $J$-Homotopie über $A$
unabhängig von der Wahl des Lifts
$\varphi : \Delta^1 \times X \to W$
ist.
Zeige, dass ebenfalls der Morphismus
$\varphi_1 : A \to
\underline{\Hom}_{\S \times \S}(\S^{(0)}_*, \S^{(1)}_*)$
bis auf $J$-Homotopie über $\S \times \S$
davon unabhängig ist.
\end{aufgabe}

\begin{aufgabe}{}
Zeige, dass folgende Bedingungen äquivalent sind.
\begin{enumerate}[label=(\roman*)]
\item
Der Morphismus $\varphi_1 : X \to Y$
ist eine faserweise Äquivalenz über $A$.
\item
Der Pfeil $F \to G$ ist ein invertierbarer Pfeil in
$\underline{\Hom}(A, \S)$.
\item
Für alle $a \in A_0$ ist $\pi_a : W_a \to \Delta^1$ eine Kan-Faserung.
\end{enumerate}
\end{aufgabe}

\end{document}
